# Sistema Administrativo para Ferreteria "Los 3 Hermanos"

Simple sistema administrativo para el control y la organizacion de la ferreteria los tres hermanos en Venezuela.

- Estado: Finalizado
- Lenguaje: Java SE
- Interfaz Grafica: JavaFX
- Base de datos: SQLite3
- IDE ó Editor: NetBeans 8.1
- Uso: No-Comercial